iPad Pro 12.9 好唔好用

有無巴打分享下部野好唔好用
有小小想入手，但因為驚太大部，定係大家覺得9.7好d

屋企用咪好，買keyboard

真係好撚大部諗清楚先好

3個size都用過.

都係覺得12.9好. 佢好在唔太重。
反而keyboard我無乜點用.

我主要用來邊打機邊睇攻略, 床上睇netflix, digital magazine.

等緊下個月出新12.9

9.7 究極好用

會拎嚟搶去咪9.7囉，長期放屋企咪12.9

confirm 左下個月有新ipad?

年年都係唔駛等confirm

9.7+筆+keyboard開心使用中
對12.9有性趣但可能再過多兩年先轉用

btw樓主買機係會唔會打算用iOS版microsoft office做嘢？
會嘅話要留意9.7用office係免費
但12.9要俾錢先用得
（俾唔俾錢都好，iOS版功能係少過電腦版）

3月出11吋

Not interested in office
其實本身有部ipad air 2,但因為上年年襯出左部plus,部9.7用小左好多。所以想出番部12.9

利申：plus 機，ipad air 2同MacBook 13吋

如果因為有plus機而用小左好多9.7
我覺得12.9唔會因為個mon大左而令你用多好多
功能上未去到咁大分別

12.9又未至於係笑話
不過我覺得買之前真係要好清楚自己想用黎做乜
9.7好過12.9嘅主因係9.7個size令你好清楚呢部只係一部功能多少少嘅tablet
反而用得開心（仲平啲）
但12.9會令你有「佢真係一部電腦」嘅錯覺
結果買完番黎會覺得中伏

可能對於我黎講，我心態就係買一部大小小tablet •
睇片睇文舒服
無諗過用黎代替電腦

題外話，有部ipad air 2 64 gb cellular 過保，黑色，裸機唔知放到幾錢

用緊9.7

二千零蚊

我用過兩年mba
年半iPad pro 12.9
12.9 用時間多幾倍

知自己做咩就ok

二千蚊我有趣

係撚年年都3月

係囉

同埋12.9 有dd apps 都無支援咁大
d button會細粒左
有時會覺得煩左

太大，除非專業畫圖，否則9.7 最好